點解電子書都要限制借閱人數？

實體書就話借走咗冇得睇姐
電子書有哂數據available 都唔可以畀多啲人睇？
用電子書都要等人「還書」是否反智

佢得某個數量嘅版權？

要講就要講到版權。
可以自己上網搵下片睇先。

你無電子書嘅版權意識好難討論落去。

版權

本來就係防君子唔防小人
而且實體書都可以scan啦，其實唔好得幾多

電子書呢個例子真係完美證明版權真係只係為咗保障有錢佬賺錢既工具明明可以大家一齊開開心心任睇又要加啲限制落去阻止資訊流通

作者唔駛開飯？